忍係咪唔多唔少都有自殘傾向？

捱夜，亂食嘢，明知故犯，真係物理性自殘破壞自己身體某d組織，例如輕微咬手指，met皮，重則戒自己，打自己JJ。

人

因為有壓力未解決

ip12好容易禁錯嘢個sen屎太敏感

點解你會知道佢想打咩
我以為佢想問忍呢個行為係咪代表有自殘傾向

same

同音唔難估既

屌 無人覆po 開分身撐自己打錯字 陰公

同一個ac黎嫁傻豬豬，要討論呀嘛